［有圖］呢啲先稱得上明星級美男子

真係唔明點解依家香港女仔會鍾意嗰啲化濃妝兼整容既大陸小白臉

我都想奪麵

點解條眉可以生得咁霸氣

邊忽靚仔

好似黎諾懿

根本鄭伊健短髮好睇過長髮